在壓力太大下，狗原來撩鼻屎都會撩錯窿

利申：看回作故

diu

利申：看圖作故先啱！